香港人係唔係唯一好期待颱風打黎既人?

好好奇其他國家既人會唔會都好期待

你以為啦,